王苑之首突然一生人 正

突然一低頭 歲月壓兩肩
驟然一舉頭 沒時候掛牽

識貨

林夕

hookline熟口熟面

首詞真係屈

巴打識貨

但可唔可以打啱人地個名先出post
人地叫王菀之

又幾好聽喎

Sor 原來一直都打錯佢個名

mv 好正 有意思

正

都話討厭政治同唔關心政治係兩回事

算啦，點講都冇用。
講多兩講就比人話打手

咁好聽竟然無人吹奏